甄子丹扮拿破崙騎戰馬

甄子丹和超模杜鵑日前遠赴英國，為新濠天地拍攝全新品牌概念照，照片由國際頂尖攝影師Nick Knight操刀，他曾為英女皇伊利沙伯二世及英國皇儲查理斯拍攝紀念照。子丹的造型啟發自19世紀法國皇帝拿破崙策騎白色戰馬，相中的子丹威風凜凜，散發王者權威，他說︰「雖然自己本身擅於策騎，但要表現拿破崙莊嚴雄偉的一面，又要令白馬展現箇中美態，整個拍攝項目實在令人難忘。」

丹爺係咪中伏？扮矮仔拿破崙

雖然佢本身出身書香世家 父母一文一武 自己又外國長大 又鬼仔格又見識多 自己又能文能武 但近呢幾年開始個款唔止係明星同愈來愈紅 依家係直頭開始似啲名門權貴咁款

屌你邊個on鳩仔扮我

睇錯佢扮隻馬

超模杜鵑係咪國產零零七嗰個

甄子丹扮拿破崙戰馬